曾經既世三，6年後技術水平依然係得個扭字

佢踢歐聯不嬲係咁上下

喺美斯面前斑門弄斧

同球王比無得比